美國用斬首計劃捉拉登係咪妙計？

孫子兵法第十八
擒賊先擒王
喺拉登疏於防範之祭
一嘢鎗斃咗佢
解除咗恐怖主義
是否可取

覺得奇怪其他國家都有

香港到依家都未有 討論only 不鼓吹

冇裝備，一切都係空談

拉登漠視民意
罪大惡極
發動白色恐怖
人人得而誅之

拉登個仔都死埋